妖股橫行，係大升前既最後階段

Buyyyyyy